【殷鑑不遠】【美國佬：雖遠必誅】伊拉克侯賽因被美軍生擒

下一次，美軍要幫邊個檢查牙齒呢？